連登終於回歸

終於見返舊日嘅連登 只係爭肥絲未返嚟

兒登

做乜撚嘢

運動完左啦 做咩咁激動姐

終於都唔係成版抗爭post

仲係成班新會然喎，同新移民一樣咁撚垃圾